澳門免水電3個月

香港政府表示 請準時返工

777又考第一

香港正苦分分鐘想清走D人口方便管理添啦 邊得閒理9你

上門拉9曬你
過完疫情就冇人示威啦

香港政府世界第一

嘩吊你老母真係唔夠玩，下下show hand

垃圾香港政府 派錢遲過人
福利同港女對波一樣

冇嫁

港共政府太垃圾

掘礦致富

到底係收咗中央order 要做差
定真係本身政府就係咁差

垃圾政府

如果真係大爆發，死既會係班廢老佔多，無哂鐵票喎，不過佢on9唔係第一日既事

林鄭心情差就唔派比市民

香港一萬億儲備做咗乜撚野
派一萬都要捆綁曱甴開支

派錢派1年
福利不見了

某政府: 警察壓力大 免水電一世

前線警員 免
市民食屎

再每人配給一條女就perfect啦

冇大陸人
冇雞叫

多雞定大陸人

哇屌可以沖全日涼？